終蟈官僚式說話技巧

佢夠班做口交部發言人